分手爛藉口一覽

各位巴打絲打 聽過啲乜爛藉口分手原因
我黎先

你對我太好 你會搵到個更好
其實我都唔係對你太好

其實想分手 直接咁講 我淡左或我中意左第二個
比E啲咁既爛藉口好得多

冇安全感

You deserve better

你係一個好人

啲藉口真係好爛

啱啱比人飛？

我地性格不合
因為誤會而結合 了解而分開
聽到呢句就好炆

原來我未準備好拍拖

依個未準備好又開始 玩野咩

太幼稚

性格不合 無左信任
Ps：琴晚分左手

Sad

拎網上嘅無腦文做藉口

未準備好(同你)拍拖

你都冇上進心嘅

a0女 被男人嫌棄幼稚，只能說男的一定是食家。。。

未準備同你拍拖
太自卑覺得俾唔到幸福你

咁當初就唔好話一齊啦

Why?你係我ex?

你今日遲咗幾分鐘黎接我 分手啦

依個
真係好膠 明係搵野黎分

再 都仲有
好溫柔咁摸佢块面 點知話我打佢一把喊分手

依個好好笑
一睇完笑左出黎

帽完我話係我有問題

除得快咪得囉

嗰一刻我真係有種想"打把"佢既感覺

想打就唔好忍啦 但要睇下有冇人拍片

所有等自己好落台既藉口

你對我太好
依啲通常係佢淡咗 但見到你係咁付出先會講
最肉酸嘅係咩
我值得擁有更好

忘記唔到過去

點解同佢講既一樣

咁就咪鬼開始累人啦

慣左自己一個
第二日已經同第個一齊

係咪笑話黎
佢個晚慣左自己一個炸

巴打又見面

應該呢排我都會係到吸下負能量

我放啲正能量比你

解說: 我唔鐘意你 冇feel行落去

唔鐘意你 / 有左第2個 都會咁講

可能我地太了解
價值觀實在太唔同

對你放手是我唯一能為你做嘅事

你間屋好亂

俾人飛

笑左

我個垃圾EX都係咁